港府周一下半旗悼念李鵬

下半旗誌哀
＊＊＊＊＊
按照中央人民政府通知，香港特別行政區政府將於星期一（七月二十九日）於添馬政府總部及禮賓府下半旗（包含國旗和區旗），以悼念已故國務院原總理、前全國人民代表大會常務委員會委員長李鵬。

完
2019年7月27日（星期六）
香港時間22時15分

希望呢兩支旗永遠都係下半旗

好呀我扯半旗

都話連登仔愛國愛黨，27號已經自發悼念